Documento gerado sob autenticação Nº TXX.241.411.IRF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1800                  de  05/03/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°54947,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FRANCISCO JORGE ARSEGO QUADROS DE OLIVEIRA
(Siape: 2224904 ),  para substituir   DANIELA RIVA KNAUTH (Siape: 1171447 ), Chefe do Depto de Medicina
Social da Faculdade de Medicina, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
18/02/2020 a 27/02/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
